有無巴打用緊 jabra elite sport

想問下連線好唔好 會唔會成日斷

有無d咩特別既function?

屌你老母留名

太大粒

巴打意思太大舊 唔fit 耳仔？

係 都好易掃到 同埋有時連唔到

睇黎今年都係唔好買住 呢類 耳機

等佢地解決連線問題先

Apple好似好啲 我有solo3冇斷過囉